係世界放棄咗伍淑清

武漢肺炎︱美心家族中招！謝玲玲余錦基9人飯局播毒鏈涉伍偉國叔母 邱達昌終認在場證確診

病毒唔會放棄你